[KPOP]DENQ條友講得好岩...每逢YG呢間公司有料...就會有I.O.I啲重組新聞!

真係好撚準....上次仲以為IOI真係組得成...
今晚就有人爆YG啲猛料...之後IOI又話重組有困難...再搞落去根本重組左都無人睇好!